（理性討論）“願榮光”對成場運動既作用

如題

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

真心歡迎大家討論，呢首歌有可能係成場運動既轉折點，不論負面定正面

唔知，但首歌熱唱，見證香港民族信念形成

但其實應唔應普天同慶咁唱？
定係應該嚴肅以待？

只怕太似嘉年華

首歌可以令同路人更團結 令香港人有民族歸屬感
但係又可以令成個運動嘉年華化左膠化
所以係時候要同勇武再合作

呢家呢個階段，你覺得有冇膠化？

應唔應該同時唱美國歌？

我覺得已經係臨界點，首歌本身就係和理非同勇武嘅合作抗爭先會誕生出黎，首歌嘅歌詞都有剛柔並用全力對抗的意思，所以下次可以係勇武有行動時唱依首歌壯大士氣

成日唱唔係問題，但係希望大家可以唔好咁嬉皮笑臉咁唱，話哂都我哋軍歌、國歌

建議大家唱嘅時候嘗試將右手擺心口，個人自然會正經啲 正經地唱依首歌可以connect返香港人，令抗爭者覺得大家係一體，同埋remind返點解我哋會行到依一步、我哋又爭取緊咩